想死 有咩方法死得冇咁痛

我想自殺
覺得自己嘅人生完全冇意義
樣唔係靚 又唔係醒 又唔係有錢
又讀緊揸兜科
本來都話鍾意先讀
但依家完全冇咗份熱情
睇醫生又好貴 一次要成千幾蚊
唔想再拖累屋企人
究竟有冇方法死得冇咁痛

若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

認真問
之前個絲打用膠袋好似ok?
可能可以學下

呢度冇人死過冇人答到你

老死

真係想死仲考量痛定唔痛

呢個世界真係冇野值得你留戀？

好好咁生活
去到你老到要死嘅時候就冇咁痛

樣唔係靚

男定女?

垃圾

我已經冇咁嘅力去繼續落去

以前可能有 依家日日都好空虛

我認我係
所以先唔想留喺度

老實講 我岩岩自殺過 我想話你知 冇一種死係唔痛

我預咗一定會痛㗎喇
但諗緊邊種方法好啲啫

搵人傾下計

試過係屋企吊頸 太辛苦唔成功 有時覺得自己真係好撚廢 連死既勇氣都冇 如果自殺唔痛我已經唔係到好耐

人生冇絕路嘅
當你諗到咁灰咁冇昐望嘅時候 其實你要嘅只係明白你嘅人
你上來講得出自己感受 講得出到底唔滿意現況嘅嘢 我相信你心底裡都係想搵到出路
既然係咁 不如試下用另一角度去睇自己擁有嘅嘢
唔滿足現況嘅 咁就更努力去令自己有動力過得更加好

冇用 係嘅話一早好番

你覺得會有人（敢）答你？

好似話吊頸吊得啱
一下就會chok斷脊椎死

為港除害
名留青史

唔洗死啦 享受下人生 死都唔驚既都冇野好怕啦

唔會有一種死法係最好 我同你講 我依家仲喺醫院病床 喺度嘅呢幾日我不斷諗自己點解要死 死咗會點 其實真係冇結果

女
女仔唔靚其實都玩完

教你姐係協助他人自殺 搵人傾下仲著數啦

可能係你份人本身樂觀？

死解決唔到問題

咪撚死呀撚樣

你咁都叫好痛苦，養大你果個仲痛苦，你死左唔係問題，你問左你兩老第日老左點撚過先

情緒或高或低如此詭秘
陰情難講理

唯有聽返兩首轉換心情

問下老豆老母

唔好死！

呢首歌⋯

係唔會解決到啊
但至少我唔駛再面對

認真 當你去到真係想死 你真係唔會諗任何人嘅感受 我自己就係咁 我食咗好多藥+灌啤酒+放血 但最尾死唔去 我個刻先明白一個道理 每樣嘢都唔會係完全正面或負面

如果唔靚係你想死嘅其中原因 係死之前試下去整容 微整下都得 可能變靚左個世界令你留戀到唔捨得死

呢個係其中一個minor嘅原因啫
更重要嘅係我搵唔到自己嘅價值
好空虛 唔知留喺度做乜鳩

讀咩科

晒銀時 怕自爆唔講咁多

聞氣

我都諗住咁
但唔知邊度有得買氦氣

畀狗共一槍啪死咪唔痛囉

閉氣

去下旅行清醒下，近近地就去日本啦

死咗然後重刷人生仲好啦

心水清

不如聞...氫.....哥

如果我可以好似你咁諗就好

我都想開心但我做唔到
然後我唔開心又搞到人唔開心
最後我又更加唔開心

膠袋笠頭聞helium算

咩係helium?
唔死得唔得？

絲打做個朋友

有時真係會覺得自己好孤獨 永遠都係自己一個 乜都冇 覺得自己係負擔

Ching頂住
仲有大把野你未玩

絲打你幾歲?

18

堅實行

我幾時都話如果想脫離而家嘅環境
不妨工作假期去紐西蘭剃下羊毛冷靜下先
世界話細唔細，要逃避唔一定要死

搵到同伴 絲打我同你年齡差唔多 都係冇樣 都係想自殺好耐

曾經試過卑身邊啲frd笑我柒 本身心情已經差 去左公廁念住吊頸 同frd講曬遺言 看更問我有冇事先救翻我

入到大學之後先發覺樣咁重要

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

樓主不如試下同屋企人或者你信任既人傾訴下?

你仲後生，哩個世界仲有好多好嘅事同人待你發掘
哩一刻你未搵到自己嘅價值姐，不如比自己多啲時間 多個機會
可能你曾經都幫過好多人呢

計劃緊 頭先search緊邊度有得買

傾訴已經冇用 同人傾等於你將希望擺左係個個人身上 佢同你講會幫你 會支持 你抱住希望 以為佢會救到你出黎 呢個世界唔會真系有一個人義無反顧咁care你在意你 同人傾只會為自己帶黎失望

有咩想做就做哂先啦，起碼都死而無憾。
當你真正去感受生命嘅時候，你就會明白原來自己又唔係咁想死。

agger
同埋唔想搞到人

全身麻醉之後往心臟插一刀

真係頂唔順不如試下休學一年
然後試下唔同嘢
返工儲錢去個長旅行又好
搵啲嘢鑽研又好
你而家一時三刻嘅情緒
其實未必有想像中咁難轉換
試下放低一啲你以為一定要跟住嘅規則
其實可能係你唔小心迫到自己
行出少少可能已經可以改變好多

頭先已經有睇樓主你呢個post
我岩岩都心情好差
覺得自己垃撚圾無撚用
好撚頹突然想咩都放棄
甚至想死
心入面想喪喊
但死左就真係咩都無
依家再追番post
上一分鐘個腦忽然彈出一個人
個個人叫張繼聰
自己亦曾經同朋友講過佢呢個人生好勵志
想當年聰又係頹到抑鬱定唔知點
要食藥
到最後上埋天台想跳落黎死撚左去算
但個一下佢腦海彈出聲音
佢內心同自己講唔死得
呢個世界實有值得你繼續做人嘅原因
生存嘅意義
遲早會搵到
黑擇明講得好岩
我同樓主同其他巴絲一樣
死亡遲早搵我地
但切勿憑自己

尷尬

我照咁睇 你其實唔係想死
而係想逃避現實

我知唔啱你睇 但唔好碌走住

真係想自殺而鼓起勇氣自殺嘅人係唔會再理痛定唔痛 甚至仲係度同巴絲傾 因為佢已經被折磨到連自殺嘅痛都唔夠佢心靈上嘅痛
我都有焦慮同抑鬱嘅症狀 不過醫生話算係輕 我都唔止一次想死 但每次我都淆底
好空虛咁生存好痛苦 我每日都逃避現實咁滯 但係我更怕係自殺嗰陣痛住死
你吊頸即使吊啱位 你死之後條屍都係會失禁都會嘔晒啲嘢出嚟 死得咁核突之餘 會唔會真係咁容易吊得啱個位可以無痛死?
我都明同你講咩 總有出路嘅 退一步海闊天空都係廢嘅 因為我自己聽都覺得廢
真心 與其堅決覺得自己係想死 我覺得你實際上更需要一個明你處境同想法嘅人去傾計
其實連登好多巴絲都好人嚟 你唔介意嘅話真係可以傾訴吓

共勉之

收皮啦佢有我呀

btw張繼聰啲歌係ok嘅

唔會，吊頸死的主要原因係缺氧，閉下氣已經知，頭一分係極辛苦。
之後⋯唔好講啦，總之係好痛苦的事。

珍惜生命

有幾唔靚法呀？
留個tg 傾下計得唔得？

如果而家真係好唔開心嘅
不如睇下個post先
睇完舒緩咗再同我哋傾下有咩問題

唔靚都有仔呀
我呀

岩呀
生命之花
有需要可以搵我互相傾訴下

樓主唔好睇唔開 當你經歷完呢一切 你會發現自己咁做好傻

我知道呢一下好似隨時都抖唔到氣，每抖一下氣都好似用盡全身氣力，但總會捱得過。
你睇下，覺得無力再抖氣都居然抖到咁多下
當你睇到呢個回覆又多抖幾下氣
雖然你依家應該好攰好辛苦，但係總會捱得過嫁
連登巴打陪你捱，你屌唔住大家幫手屌住你嫁

我以前都好似你咁，如果你想知點改變就搵我

絲打

身材點？唔係肥絲大隻都有得救，樣可以整

幾柒既女我都溝過

做咩抄我
早兩日先開完一個咁既post
搵到同路人 係死既一齊